有無人睇過「蒸氣男孩」

小弟睇左，寫左篇野介紹，可以入去睇下

好悶

當年上動漫莊搞放映會
無人到連自己啲莊員都唔睇

細個租碟睇過...
不過不失

其實都係，睇左一半捱埋佢

真，係有啲元素特別啲

同Akita一樣都係蝕錢大作

Akira

alita? 係嘅話好睇好多

akira 話晒都make 到noise

阿基拉邊有蝕錢
剩係日本票房已經係成本6倍

push

玩過PS2隻game

睇過 畫風係唔錯

但係劇情mama

慘在孭住亞基拉,大友克洋光環, 但口碑完全唔係果皮

蘋果核戰記係咪同期?

悶